數碼暴龍玩具討論區#18 1001又唔開新Post

歡迎大家貼收藏

陰左1001添

by 法蘭奇

by 爛咗啦

繼續 想各位師兄分享點擺Gem奧米加 真係好佔位 高身

1.5天女正到瀨屎

lm

屌出撚夠未

我想要動畫機多 但依部有勇氣之絆 頂

巴打 竟然唔入埋另外果款 神聖天使獸 擺兩張一樣

訂訂訂

係時候出 劇場版個部金色

應該啦 仲等咩 即刻出！

唔知港魂開唔開呢

LM

見到有火神獸即刻想買

E部唔係樣衰過月底出果部咩

日本bandai 賣4070yen, 7月31截，11月派

點會唔開

月底動畫機喎

商品説明

携帯液晶玩具「デジモンペンデュラム」新シリーズ始動！
新デジモン含む100体以上を収録した「デジモンペンデュラムZ」
～振り子センサー等、発売当時の機能を踏襲しながらラインナップを再構築～

携帯型液晶育成ゲーム「デジタルモンスター」シリーズより、1998年に発売した「デジモンペンデュラムシリーズ」をベースとした新作となる「デジモンペンデュラムZ」が発売されます。

シリーズ第1弾発売当時と同様、振り子センサーとジョグレス機能を搭載し、収録デジモンは3種カラー合計100体以上を収録。
「スナリザモン」や「サンゴモン」など新たなデジモンを収録しています。
また1998年当時から2020年現在までに登場したデジモンを、「ネイチャースピリッツ」、「ディープセイバーズ」、「ナイトメアソルジャーズ」といった当時と同じ勢力で再構築しました。

「デジモンペンデュラムZ」シリーズの異なるバージョン1つと通信することで、各種ごとに「テイルモン」、「アルマジモン」、「ワームモン」といった人気キャラクターの進化ルートがそれぞれ解放。
さらに２つ通信することで、進化ルートである「アグモンルート」「アグニモンルート」が解放され、さらに液晶玩具では初登場となる「アグモン-勇気の絆-」が育成可能になります。

育成機能は、当時のまま振り子機能を搭載。「ペンデュラム」の回数によってトレーニングの結果・対戦時の攻撃力が変化します。

セット内容
本体…1
取扱説明書…1

商品サイズ
W約63mm×H約43mm×D約19mm

商品素材
本体…ABS、PC、SI

対象年齢
15才以上

電池
CR2032×1個使用（付）※セットされている電池はテスト用です。

想換：
日/美版 01太一色
04美版
Csa聲光機 01動畫原色

有冇巴打有興趣換

1.5唔係張張都靚，第二頁係紋章版嚟

。。

我覺得1.5正過1.0 , 但戰暴天女特別靚，算係所有bs卡入面最靚既卡

啲新獸柒到，點解大部分係海洋寵

我都係等佢出彩mon先買

我都想, 但睇死Bandai唔出
Tamagotchi一早已經有彩mon, 而digimon一早已經有哂彩色點陣圖
但Bandai仲係死都唔比暴龍機用

d格仔畫蛇添足

人地pokemon進化到咁樣，個mon高清到冇哂feel

我地就用幾千$買黑白mon機

孤開左訂 , 繼續等港魂先

bandai真係好垃圾

新動畫機又出得柒

$345貴，等PBHK算，日本可以直接訂50部，香港一定開啦

港魂出的話我估開280

豪埋運費比佢啦
等！

連埋運點樣都平過孤啦應該

到時孤會減價
不過今次有優勢係訂幾多部都係40運

最好月尾連埋新機一齊開，慳返個運

今次呢部只係改咗內容嘅超1-超3
但佢個價錢好似開得仲貴過復刻超？
遲吓實出埋超4、5、0

可能見鉡收得遲d出埋復復刻電波

磚機？

美版d-ark點樣stop對手攻擊之後用card

呢部好似仲好玩

有無巴打掛住我，我試咗機啦
個mon 打咗一半柴，D色水好淺
返去再影張相俾大家睇
大家睇完之後TG我
我出相果時先出TG link俾大家

等你tg link

留名等tg

如果有興趣，麻煩放個名入去排，個人比較無記性

排list
太宰大大
法蘭其
點呀黎耀煇

排list
太宰大大
法蘭其
點呀黎耀煇
Spinviper

等你TG

部機柒到仆街

我都排

有冇其他機

排list
太宰大大
法蘭其
點呀黎耀煇
s師兄
aojsn29nw63bx90

有冇其他機?

好唔好玩唔知，起碼對得住佢個價錢先，先6000yen

有部個mon有問題嘅綠色D-Ark
唔識分係咪正版

我又排 我有其他暴龍機可換 睇吓你有冇興趣

排list
太宰大大
法蘭其
點呀黎耀煇
Spinviper
古拿比加超

排還排你加返人地個名

排list
太宰大大
法蘭其
點呀黎耀煇
s師兄
aojsn29nw63bx90
古拿比加超

加返

想問下數碼暴龍第二三四代
各version有咩分別

例如031&033
041&044

同埋早排復刻第一二三代暴龍機
係咪同未復刻的一樣？

Lm

021 022 023 呢啲通常講美版機
內容上Version 越後通常地圖會大啲 或者會跟返動畫比起舊Version多啲進化
外表上通常舊Version最簡單主角色 之後就又透明又七彩咁
之前15週年復刻個幾部都係日版機

咁想問下日版同美版有咩分別

041同044分別係內容！

044有六翅獸打，有金剛武神獸進化，

041得基路比獸，最後得凱撒暴龍同鎧甲加路魯

9成出啦 仲要加埋勇氣之絆 友情之絆 再次撚狗

預計預訂特典：勇氣友情之絆色紙

石化版發聲機

部機好樣衰

第6代 (工藤大器果代)係有出過彩色暴龍機 唔知點解之後又打回原形

Fb見圖 上嚟請教 係未明顯係假野 暴龍獸嘅灰甲

唔會買 圖中嘅貨 但都想問問

一睇就知假

就黎畀個攻擊波打中身嘅時候撳掣？

仲平過而家，
彩min嗰陣時官方價都係三四百蚊

加魯魯獸想問點分真假

我睇條尾

條尾點樣睇 有無得教教

姐係 尾應該一件分件 同埋腳面有無相睇睇

等你呀巴打

想知港版folder背面係點？

真係發現幾佔位

Shf 我當年見鋼鐵加魯魯幾靚 有無師兄有圖片分享下 隻色還原幾高

好利害

連半透D3都有

呢度加埋值幾錢

等小你好多

呢間咩黎？剩係信得過孤注

如果有位呢隻真心想訂兩隻，一隻display 一隻儲
呢隻誠意大過成長期果個series 好多

但個動作....

床下底產物

最後買左幾錢？

隻凱撒暴龍好似好值錢

果隻變形版黎
裝甲版識合金武就真係值錢

最近個成長期 500蚊果set 點解同我好耐之前買果個gem digimon data 1 2 3 入面既成長期咁似既 係抽哂d 成長期出黎再販？

變形版都值既

正解

又出新機，好想入番部魔加聖

知唔知介面係唔係日文？之前入咗日文機，唔係好識玩

同個廣告有個地圖，會唔會好似雷燈咁有得玩育成同過關

話説有無巴打知香港有卡鋪賣舊版綠底暴龍卡？

依排好想收返啲黎儲 唔想下下都要上日拍

最值錢係部D-Ark反轉色

唔知月尾出果部進化音樂暴龍機有冇機會有現貨呢 之前冇訂到

有無人想一齊訂 打算日本直接買返來 $350 左右？

孤仔345 仲平啲呀巴打

右邊嗰set廿周年食咗炒用咗500

其他都係正價入～

二、三周特典都係女友幫我撲

我就送多咗套初代8個file俾佢

睇fb,佢會有開，小單都未俾佢cut過

Search ig,曾經見過

都係等reboots 果部算

一直唔識玩理隻
點玩？
由細到大只識玩步數機

各位巴打好
本身無玩開Figure，但係想買隻有太一嘅Figure做生日禮物送俾人
會唔會有地方/渠道可以買到？

原價290
訂返嚟真係要咁貴？

電子雞咁玩

有無圖睇吓

都好，你哋留TG係名後面得唔得

見到大家留言，我順次序搵大家

寫中文 數碼暴龍

會寫gf,假貨

等緊月尾部新暴龍機
好想知咩玩法

港魂未有聲氣嘅

日本shipping睇下用邊間 人多實平

好想買番數碼暴龍既所有產品

Airpod case 好撚正

大舊先似暴龍機呀嗎

有冇人放依set 奧米加？

嘩 旋拍又有痴線價 $7000...

尋晚有set 5k

$7000太離地

紅蓮超龍1100

想問有無師兄有儲SHF系列 諗緊好唔好入埋佢

有人用戰暴 鋼加換野

換真紅同墮天？

望真啲 兩set咁似嘅

邊個咁on9

3粒lin頭咁都正？

加埋行貨價咁HK bandai應該就開訂

開訂啦

我當你計埋d-arts
黑帝白帝奥米都好高質，值得入
個價啱唔啱就見仁見智

魂限？
CSA？

行同港有咩分別

打錯 係行同日

CSA?音樂機黎？
唔係冒險機咩

屌你咩CSA?

忍唔住
屌出聲

CSA肯定跌穿IPO , 唔訂了

CSA 垃圾
仲以為冒險機

我覺得係炒孤打錯
Copy 咗LE CSA 個template

孤仔開訂啦

行同日有咩分別

有濕鳩注意貼紙同冇嘅分別

睇返絆部CSA都係8250yen , 呢部會唔會真係csa黎

有點陣圖唔似係CSA

所以咪屌出聲

彈弓手變左330既

液晶玩具は新作アニメのシナリオに沿った内容で、登場するモンスターやステージも一新。進化演出やスキル発動時にはアニメ演出そのままに、内蔵しているLEDが発光し、スピーカーからサウンドを発します。

From 電擊hobby，講得係液晶玩具咁應該唔係CSA，話入面會跟返動畫劇情
我覺得係因為動畫停播佢廢事劇透所以最近冇出部機嘅新情報

內藏led識發光原來係解csa我屌佢老母

岩岩都見 可能計錯數

想上網搵資料都無，驚係csa就中伏了

永遠display緊亞古獸

睇段字會唔會係有兩塊電路板上層暴龍機下層csa，佢講到進化同出技有聲有燈
之前段20週年片部機睇落好似幾厚

咁應該好貴

成700一部都唔貴?

佢話LED 係for 進化演出同埋發動技能做效果
都幾肯定係有得玩

都話8800yen

屌部日版試試佢先

我既意思係8800 yen應該唔會咁高汁

2015: 哇復刻成600幾蚊一部，當年幾十蚊咋喎
2020: 有冇人佛心1500放一部俾我玩啊利申非炒家

先前D-3 15th都係9900yen

駁唔到

而家2000都冇人放

你要知道佢根本唔係target 賣俾啲細路

已經正常少少既價放左比其他巴，自留超龍同磚機

邊度有得訂

當年大和機都好似900放左比呢到既巴

個moon有埋點陣圖都仲係csa既話 , 真係抵輸比bandai

入定幾十部，學carousell 條友😂😂😂

孤話堅係CSA喎

有冇巴打有訂究極v龍隻figure

笑左

咁20th個部就夠啦 有咩理由買呢部仲要貴左

真相係點真係要等日魂announce先知

無後悔了，諗住想追番戰暴同鋼加先諗呢個系列，點知...

frs 戰暴係咪周圍都冇貨啦？
360屌唔屌得過
定係等下一水

笑左，一間窮到連買本fig王雜誌都買唔起，要偷頑仔圖去開訂既鋪頭！
佢開訂個時連係咩都未知啦

等bandai定訂孤仔好?

有訂，儲太一系

笑撚死人

你地繼續食炒價

轉頭去孤仔訂
4部訂晒

諗住一部玩一部收藏而家一部算

單部個個太貴 1部算

你地唔等官網訂？

我仲訂埋x3有究v果部藍色暴龍機

等

diu 即係部新機冇得玩架？

訂左部日版再等行

點解上哂megahouse 官網twitter 都搵唔到新版天使獸d 圖既

？？？

Fami通 同dengeki都話有得玩

聲光機加有得玩

啱啱訂完 佢話再係咁嘅速度應該就截

睇定d先 宜家咩資料都無

行版同日版 的暴龍機z有咩分別

會唔會出美版

唔識日文 如果有美版的英文 好似舒服d

改咗n/a

20th超龍行貨怪名日文，其他text 英文
斷估你買行版日版唔會有分別

8800yen果部係唔係大機會pbhk有？

好驚買到返黎係CSA

咁都係孤仔訂算

等睇啲人買返嚟:
喂屌冇得玩嘅？寄假嘢俾我DLLM

個人認為黑白點陣先代表到digimon
變到樓上Pokémon 嗰部會好奇怪

奧米難搵了

孤仔話6月尾個部係發聲喎 pm咗佢

就咁睇進化圖既進化路線都幾散下

電擊同fami都話入面有故事有得發動技能
你信孤定日本game 網？

我奇怪點解呢部咁耐都無資料流出點玩

急問20th磚機美日版有咩分別

因為中哂支肺

アルマジモン又唔知點解放左入Deep Saver

當我小學雞
其實本身對新呢部無乜好感
但見到動畫橙燈+藍燈圍住轉就覺得幾正

縮咗啦孤

有咩咁on9

有冇問清楚係6月尾出定開訂果部

岩先係孤仔訂晒4部
全日版

訂左兩部

見到好多巴打

hi

Hello

上官網睇都只係睇到NS,唔識搵其他

日版少港版張警各貼紙咋嘛...值咩..

供奉嘅話值
玩嘅唔值

冒險黎架

張貼紙好撚阻訂

人手摵左佢咪得

未開放

咁之後係咪再有三部空 鋼 聖

穿山獸 進 潛鯊掛

所以連deep saver開佢隻蛋

等正式再訂 反正唔會咁早截

睇完覺得係有得進化同有得打劇情

15周年好伏
會貼喺啲怪上面
一搣就成層顏色甩鳩左

聲光步數機

都唔知訂唔訂好
想等佢公佈多啲資料先
但626應該一開ser就爆

冇得玩架？
咁我唔訂

液晶玩具は新作アニメのシナリオに沿った内容で、登場するモンスターやステージも一新しています。また、進化演出やスキル発動時にはアニメ演出そのままに、内蔵している LEDが発光し、スピーカーからサウンドを発します

睇介紹係步數機
而且更新左啲關卡敵人又剩，進化期間有新音樂同聲光效果
不過依然係黑白mon

聲光機又如何

呢句啱聽

定係無分別

拖拖下就

不過日版同行版有咩分別?
香港PB同日本PB?

日版心理上優越啲

感覺上好多人訂定黎搏炒

true, 利申唔買
留錢睇有冇01 03再出算
新嘅真係冇想供奉嘅諗法

啱啱pm孤仔訂 佢話純發聲

"液晶玩具は新作アニメのシナリオに沿った内容で、登場するモンスターやステージも一新しています。また、進化演出やスキル発動時にはアニメ演出そのままに、内蔵している LEDが発光し、スピーカーからサウンドを発します"

Fami通嗰度搵嘅
液晶玩具、新怪獸、新關卡
應該係冒險機黎

6月同7月V jump 都講左係冒險機，而且pbjp 26號先出，唔知大家急咩

因為大家知道近呢幾年(15th開始) 暴龍機成日炒到上天

我記得好早講左係冒險機黎

美版得一代怪
日版有齊五代加特別蛋
好似係

差一隻帝皇龍甲獸 有無手足放售？

呢部野叫咩名？好似幾過癮

但我見美版都有特別蛋

聽日落去訂新暴龍機，今日好多巴打訂？

請問下 日版同行版有咩分別？

行版多張警告貼紙，可以自己搣走佢

其實我都唔知點玩，唔知係咪會解鎖d蛋

集思廣益 我要三部 最近ship過10kg大約250蚊

25部2KG都未過啦

巴打留TG?

其實個時都多人訂, 但多數係自己wtsapp group同facebook group講

原來今日旋拍$7000果set 真係琴日原先放$5000果set...

肯定有其他三部啦，仆街好撚cap水

進化係水黎麻

真心on9

我同$5000賣家傾咗計 佢講返我知😂

今朝已經覺得 又會一樣得暴龍有盒
我又不停叫緊暴龍春

真係要公諸於世
三手貨賣7000
咁都想執2000

仲有好多想撞水魚
出佢價又話有人出更高
高到唔離譜
之後又放返低少少

近排先追返嘅巴打/CD-ROM（包括我）
唔好咁衝動
搵下人問價先
擺明湯你地

日版美版玩既內容一樣
日文英文分別
另外 日版機較大聲
但美版機個mon清d

美版4隻實色機對應日版紅同灰機
4隻透明色對應日版3隻特別配色

攻略here

有無人可以confirm吓係咪冒險機嚟

Diunei爬文得唔得
講撚咗成日仲係到問
咪講咗係有關卡囉
係炒孤柒咗post 錯系列啊

我上嚟講 都係想提醒各位被選中嘅巴打

Same
同另一位巴打傾開
都覺得似尋日果set

被選中既炒狗

Sorry忙咗成日 只係跟post入面啲圖爬 完全唔知已有結論

唔好勞氣

所以各位唔好俾佢得逞

真心買二手嘅鐵律係唔係睇市場價
自己一定要定一個心中價錢
班炒賣撚屌成日互相托價
大不了咪同地鬥長命

呢個無得玩？ 淨係發光？

$7000
會唔會有水魚咁都買

哇屌，又問

因為孤仔加左句得發光同聲 無得玩 所以想上黎問清楚

呢度就話係液晶顯示同埋係冒險同育成
同埋有8色既光
應該就唔係CSA啲垃圾機

應該無人問津

正常都係 套野先啱啱開始 鬼有咁多音樂咩

感謝

Tg: sleepingcat

想問紅同灰唔係有亞古獸同加布獸蛋咁美版會點分

太耐無玩暴龍機 我想問係唔係通常會出version 2 3 因為唔想劇透動畫 宜家呢部只會cover早期TV劇情？唔會有後期啲究極體？

Btw 呢部機無制點㩒

我估個白色圈既上下左右係制黎

第二集就奥米加啦

新手一問, 其實d 玩具鋪唔係都係BP訂? 定佢可以係官方入貨.
如果都係BP搶, 邊搶到咁多貨

你睇張高清圖, 佢個圈係4個制黎

實物好大部喎

咁去到後期應該有啲新進化嘅

部野囉起黎好唔就手🤣

想知邊個諗野咁劃時代

希望用返舊歌

右邊係新進化

唔係暴龍機？

追post啦答左幾十次

梳

Lm每日一問

樓主唔該置頂

俾埋source，段野黎自Fami通 2020.04.04 嘅報道

東映官網都有依段
大概係話將初代暴龍機update做現代版嘅設計，登場嘅數碼精靈同關卡都會符合返動畫，動畫入面嘅進化同出招場景會透過內置LED同喇叭再現

部機半年後先出 套動畫都差唔多完啦掛 以前啲機好似同動畫同步㗎喎

你指太一同阿和進化路線果兩隻？
美版紅機同藍機=日版紅機（亞古）
灰機同黃機=日版灰機 (加布）
但條件係要同5部唔同名既機連機先拎到果隻蛋
得一部就拎唔到

係多謝師兄解答
因為我有部美版灰機所以想知道買咩色先可以有埋太一路線另外日版同美版可以連機

可以連
但係得兩部既話都拎唔到
用改名大法都係得一部拎到
要有3部先得
如果想進奧米加獸既話可以買特別配色版
個幾部可以養到戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯

清楚明白我諗住等啲價回落先再慢慢入btw有無人好似我咁鐘意磚機多過計步數既機

同好巴打識貨
美版機好抵玩
旋拍2百幾就有部
我之前心郁郁都想買多部

我咁啱就係入左美版我本身有一部奧米加色不過諗住儲無開黎玩，所以先想問下美版點分色

好期待 可惜舊款買唔起

新暴龍機係育成唔係聲光機 邊個再問就屌死你

加埋睇盒包裝 所以可能重係個盒度

如果$330部？ 訂金$100 我自己點都訂3部

bandai香港最近轉咗營銷手法
csm幪面超人腰帶唔再擺PB賣
直接俾香港代理變成通販

今次孤注一扭無啦啦開行版暴龍機
會唔會係收到香港代理通知
暴龍機喺香港都會變成通販

冇理由係咪csa都唔知嫁

唔洗改做高清，起碼改做彩色都得掛

pokemon果部我都覺得太高清冇feel

根本全香港得孤仔一間沖出黎開訂
人地日本都講明26號先開始訂
孤仔出左名有張圖就收訂架啦

其實唔係復刻版，通販絕對唔出奇分分鐘你去到aeon嗰啲都買到

有興趣買日版Z機可以望下grandline toys
$960一set三款日版
暫時最抵係佢
利申：訂左兩set

z機同平時步行暴龍機玩法有咩分別

孤行開330 減40運
行價可能290

其實點解嘅？佢咁老定實攞到咁多貨？

正

d掣係咪個圈嗰4舊

任訂架 收到幾多個訂咪整幾多部囉

唔係爆左會截㗎咩 定得港魂會截？通販唔會？

宜家新個3部超龍機係日魂一隻色都可以一次訂50部, 新digivice應該都會係任訂啦

留埋帶入棺材

孤仔開訂

$2442

抵屌?

追返隻shf 奧米加獸值唔值$800

一來佢做得大，拎到多貨
二來就算冇貨最多咪退訂
變相冇息借錢比佢

退訂咁仆街
俾左訂唔係包有嫁咩 冇應該賠double

隔黎POST NU浮遊炮咪賠緊雙訂

即係咁講姐
又唔使咁擔心

2020/06/10
配送月が変更になりました
（変更前）2020年6月発送 → （変更後）2020年8月発送予定

V龍

動作唔討好 仲成$2xxx.....

褲都除埋 仲要等

個人覺得完全唔值2千4
如果係天女獸，可以考慮下

好貴雖然細個j開天使獸...但都買唔落手

好過趕工俾啲垃圾QC你

見人見智，我覺得動作ok, 戰鬥格幾正

gem 奧米加同v龍個甫士就堅柒

獸人加魯魯呢 出未

agree, 但我都買哂
呢隻都一定買

佢定價擺明貴過哂同級figure, 賣情懷
之前隻天使獸d 翼全白都900蚊

今次呢隻複雜咁多都預左佢2千up

最大問題係擺邊display 姐咁多隻

toyseco 2250 平咁多既
但擔心啲新舖突然執左無得追

係柒架...但都照課金

甫士黎講，鋼加天女墮爆最正

純粹想問下意見
你哋覺得NX同SHF嘅奧米加會唔會再販
SHF之前見到650無即時買無咗
依家上網同人收兩隻都要800
想等下再販但又驚等唔到

港魂幾時開訂呀

我見新電影版咁收得，諗緊佢會唔會借機再販

是日

原本以為一千蚊收左件垃圾返黎，點知一開機

E部tri要一千蚊

吓1000?

一開變左發光垃圾

睇嚟二手炒人嘅$7000數碼暴龍set都係俾佢得逞 好似已經賣咗 sad

俾你寧願要七部發光機定一隻戰暴鋼加暴龍狗？

唔好咁過份

Ivankwok好似

得返部美版01
廿年前既玩具，今日仲玩得

買果陣我仲係細路仔，今日我連婚都結埋

依隻太一原價幾錢揾到間賣緊560人民幣

果時開訂做660~700左右

why

D3機點分15周年定2千年果部？
唔計盒分

點解個個都話唔好睇
我覺得幾型wor

15週年好似無左個對打線位

pose好型，似美漫果重雕像
不過同其他gem比就格格不入
唔排除日後gem都會用e種風格，咁就正

最緊要出隻惡魔獸都係呢個風格

依道係咁，每次出新野都會抨擊一輪，
到之後派貨就會後追現貨早知訂etc

請問15週年版電波暴龍機用咩形號嘅電池？我買了一隻二手，但入面無電池

盒有講用咩型號既電池

我買那一隻二手無盒，無紅白膠條，得部主機。

我一陣影上嚟比你先

CR2032

都係決定要入shf

炒狗唱淡

墮天電單車就例外

笑到仆街

宜家都上到3500啦
早知果時唔聽你地講入返隻

數暴本身就係呢種風格
係動畫版先改，之前gem 都係跟動畫版線條比較兒童化啲

開始平靜返

幾點呀

擺明唱淡

旋拍 有日版透明d3 賣3000
好正部野

有有盒嘅舊日版進化魂添喎

勸剛入坑既新人真係想訂就訂唔使聽依道啲意見
真係永遠屌多過讚，

仲記得以前部3000限定又屌貴又屌透明公仔樣衰又屌部機一定會再單出，結果一派貨又係個個問邊到有現貨，更加唔好講之後追部機都貴過你一早成set買

啱 但係已經無得訂了 想訂都

仲諗緊儲g.e.m算 定shf都草埋佢

其實大部分都冇屌錯，只不過都係炒到貴一貴

唔儲，食炒寧願唔買

好在有買開

港魂係咪唔開超龍喇

Show下圖啦咁就要師兄

有行版，港魂唔開了
訂grandline toys日版算啦，仲平過一扭行版價

想問下其實03既機 果張藍卡 有間片會讀到 定係求其拎張卡去slash 都係一樣

型啲

是但一張卡都係一樣
千祈唔好咁睇唔開用藍卡刷
搵塊膠片就算啦

唔一定嘅

好多回憶，我幼稚園果陣玩過好初代既機，果陣油黑部機入面一塊野 隻數碼暴龍可以快速成長

卡多士叻薯

個moon右下果塊嘛

亞洲版先$55x

即係？

一千蚊買舊發聲扭蛋，一百蚊都唔要

即係$800 太貴
條友之前見$900

其實個原理係咩成廿年黎都重未明
以前有人話油黑係就磁化
但同快速成長又關咩事

拎支鉛筆就整到，好搞笑

淨係玩過03暴龍機，打極都打不贏最後打大佬（好似係定力爆），唔記得打贏左係咪有白帝用

下真係唔出咩

衰仔用淘寶 但好過益炒家先

我用啲廢廢集運 佢成日送免運卷

有得熄mon嘅日版啦

快速成長

日版呀

有新電波咩

其他幾款都靚既

慈悲奧米版就又柒又垃圾

用唔要嘅信用卡刷最有feel

一定個款就知日版啦

有愛又夠錢既想買就自然會買嫁啦洗咩勸

我女朋友屌到我仆街話買一隻掉一隻我都堅決要買
要考慮既我覺得唔洗買，買左都係後悔居多
只係岩岩出貨，人有我又想有既心態，先想後追
唔好睇post 做下其他野好快唔記得

利申：
由d art shf 儲到而家gem
中學儲到大學到出黎做野都未開盒，等儲夠錢搬屋再一炮過開盒display

但無儲暴龍機

呢隻是旦啦 都唔靚

屋企揾返部03機,但未見過其他師兄有依隻色

Wa diu清潔下佢啦你睇你啲手汗蹟

部機咁新淨嘅幾錢入手

未見過你呢隻色
我有紅蓮騎士獸版 到而家睇返都覺得好靚

4百零5百

問問條膠條有無得賣？或者知唔知咩尺寸？

是但剪個快撈就得啦

邊度可以咁平買到我都想要部

支那apps!閑魚

支那？係唔係老翻黎㗎

拆左黎睇，唔係假野！

假野塊板好多預設位，但好多都用唔到！

咁好抵屌喎有無其他版本 想用紅蓮騎士獸

條link死左

又有現

我開到啵

日版03機有咁貴架咩？
我有部大耳獸版有無人要

曾經有過 細個果時深圳過關買過 可能係老翻機

幾錢

我都想知值幾多

全新1000都得既

唔怕假野？

點會假 依加賣假嘢會列明
香港啲乜i豬中招機率仲高

拍賣app d人都好伏下

反而中國網仲冇咁易呃人

佢地d退貨機制對賣家其實有少少不利
要退貨好容易

10年仲癲，話有瑕疵既話仲會送多隻，

當年仲要順豐包郵！

e間個key-words係咩?

咁其實幾好，信和訂野有瑕疵都無仇報，可以幾千蚊直接凍過水

係呀，又串

淘寶見到d 究極體全部賣緊香港既半價，好懷疑

但佢無官方店，又無邊間會話自己賣假，都好易中伏

之前miss 左成長期既 太一， 光子郎
全部淘寶都有貨 有d 心郁郁想試下，幾舊水呃左都無咁心痛
究極體就唔敢試

可能係個廠拎貨出黎賣

岩岩先都見到，都係不了
只係想搵番d 絕版香港買唔到既款

到底仲要轉手幾多次 同一對😂

曾經有小丑王，唔見左

廿年前嘅玩具，都擺到而家

奧米之外 其他都係絕版？

呢dkeep好佢啦，

20年前出既奇趣杯公仔唔見曬

奇趣杯嗰啲我都有啊

有

Spinviper大大你有無023重複可以放？

見過你啲制霸Post好羨慕

D3機有亞古獸用係咩版本有？

影黎睇下，我記得係幼年期系列黎

細個真係食咗幾十杯

好耐冇聽過奇趣杯依個字
好懷念

好鍾意呢啲公仔，好得意

我果時仲有多啦a夢公仔

咁講代理版咁似老鼠貨

邊到有得訂

但係油咗就返唔到轉頭

20周年機係咪都可以油

新入坑 如果要買行同日有咩分別

日版QC好D

正喎

有興趣就搵我

分唔到你係假膠定點
但行同日嘅QC係一撚樣，甚至乎你行貨出咗d乜事都會有代理幫你跟，你日版有咩事就含得撚

我搵人代付，旋轉拍賣搵

好似50🤣

有意

最近搵返隻野出黎，換左電重work
日版初代D3
有冇師兄有玩緊
幫手拎奇蹟甲同帝皇龍甲

收左部墮天地獄返黎
準備同Z機瘋狂對戰

其實要點拎奇蹟甲同帝王龍甲？

聽人講，奇蹟甲係暴龍圖鑑
帝王都好似係，唔知點合體

奇蹟裝甲用過一次爆左

我拎都未拎過，機就爆左

咁重本

仆佢個街 可唔可以唔好整到咁佔位

pass

我屌 我預gem出嫁

圖片來源係邊 師兄 可分享嗎

神早講咗呢間出 gem連慈悲都未出 唔洗等

我記得加布獸 友情之絆個簡介話佢係可以變電單車

唔睇內容都估到係不可動
唔好妄想會變形

都無嫁 硬食照訂 依兩隻 後追仲慘

觀望下黎緊隻omega x有無改善先
不過都幾難

見到淘寶d大店轉留港紙都唔過兩千..

我仲剛剛約左交收

咁保值升值冇輸嘅

想問下ic 機好玩嗎？

睇有無frd買黎玩
唔係一玩一儲既話，大家夾買唔同款到時對戰開圖玩算

利申仲等緊pbhk

磚機我都等pbhk

新機睇下日本d消息先，26號先開訂，唔駛咁急啦
一陣洗魂開就好笑

港魂

呢對扭蛋質素既野 唔買都冇損失

成長期set野都可以有假！？

成長期成熟期全set都有假

個頭好似扭得太盡

假野黎，買過

最後都係食咗炒價

幾十蚊有乜好喊

爛鬼file

左上個電話...幾多年歷史？

成長期果set我真係未見過假野 我自己就 暴龍獸 現時點都有假野

唔知，公司電話嚟

唔知過多4年會唔會出25th

Gem究極v龍係咪推遲左出貨？

8月下

會出彩mon版

好靚呀

幾錢收番嚟？

Cls

原來真係有人買

我都係咁諗

22套果個唔知放晒未呢佢一定好多謝你地

想買gem個隻瑠姬邊到訂好？

買左都唔會開心

個賣家開心

家下2手15周年太一太和 二手輔 Dark
係咪都2000up

光子朗 同 美美 應該市價每隻一千幾
呀空 呀丈應該幾舊

450
咁岩FB見到人平放

放心，一定會

靚價好想要

呢到會唔會有人放SHF帝皇龍甲,奧法同埋D-ARTS嘅奧米加同墮天
SHF果啲有埋啡盒更佳

但係20周年又唔出
明明整數20幾好

今年已經唔係20周年啦

我都冇話今年係20周年

四年

4年大家3張野未

咩圖？我都有興趣

😂😂未 3都未到

終於準備接我隻暴龍獸
琴日入完4隻 SHF

唔知6月出果部CSA會唔會有現貨呢

官方出啲乜嘢 根本完全無路捉
鍾意出下01就01 03就03
02係咪一隻膠都無？
出出下死奶就死奶
佢啲嘢真係有今生無來世
等到四十年都唔知有無彩色暴龍機

喺邊到入？

新果部動畫育成機會唔會開港魂

咁果3部Z機會唔會

真係唔使問
冇人知港魂想點架

其實咩係港魂 魂限 唔係都係Bandai?

即係Premium BANDAI/魂shop
由bandai自己上網做埋零售，即係一間bandai自己嘅網店
賣嘅都係一啲特別商品，例如啲特別色嘅模型figure
呢類商品會歸類做”魂shop限定”，簡稱魂限
而唔同地區都有自己嘅魂shop, 例如香港，日本，台灣，簡稱港魂日魂
唔同魂shop 嘅商品都唔係共通嘅，例如有Japan only item
有時日本嘅魂限商品嚟到香港會變咗俾瑞華行做代理，例如Metal robot 魂三國系列，而今次Z機都似會用呢種手法，香港行版會俾瑞華行做代理

如果港魂唔出變瑞華行代理係咪會件野變貴d 產量亦多d?

貨多唔多就唔知
但係嗰幾款三國高達出咗一排就跳樓價

通販先平
魂限多數係唔知賣唔賣得
先擺上去睇下市場反應如何
訂幾多整幾多
產量比通販少
咁就唔會有死貨問題
通常定價比一般通販更加進取
一隻SHF通販二百零三百
上魂限可以賣四百幾五百

想問下日本買取數碼暴龍卡 邊張卡幾多錢可以邊度睇?

有人揾你？之前買左紅色dark位巴打？

yuyutei

舊版 ABC 暴龍卡係咪冇得睇🙏🏻? 想問咩網會有?

咁似我早幾年賣果兩部

琴晚砌完隻奧米加 搞到有啲想買埋戰暴嚟砌
但好似依家好難搵咁..？

宜家通販shf仲貴過魂限

已經三張啦，又如何

啲滲線....

想買瑠姬figure邊到入好

廿蚊

問下香港玩具所截左未

唔該曬

G point有現貨
)-(魂限)-MegaHouse-G.E.M.-數碼暴龍-3-牧野留姬-&/5970098728861696?cat=all&q=Megahouse

想要再販既可以問下一扭，宇宙船或者grandline toys

3張左，但條女同我一齊玩

依家邊到有得訂新機
細個有玩01-04加雷燈機 依家想入返坑

唔係我，我仲有同果條友吹水，

佢地好關心香港幾時有美軍，

我叫佢唔好亂講，一陣俾人上門拉

有朋友話元朗有

最新果部去孤仔啦

好唔該曬

20th週年機第二隻蛋要點解鎖

日版自己留返thx

光子郎周美美先難搵

AB

感謝
覺得自己成個傻仔咁

已經再版過

試下google打旧デジモンカード

正常
唔睇說明書一定唔識

如果全新有盒未開封都仲話冇咁過份

[member］我睇成交價🤣，唔知啦[/member]

童夢ex好似大陸野來，香港好似已經搵唔到
我只見淘寶有。。。

冇啦，果時深水埗放半年都未賣曬

Carousell

執柒咗啦

改左名姐

Google搵唔到資料，ching可唔可以詳細講下

好想收返部太一機

有無CHING放全新X系列同20週年紅蓮機

而家紅蓮啲人放1000蚊Cls

呢個價真係買唔落手，講真電波機都話電影版所以炒姐....

我上個月買6XX

上色的確係好靚，但要3k up真係肉赤

X系列唔知可唔可以正常少少入手

連x3個價都升緊

睇fb有人徵美版04 開價4000
係咪咁鬼痴線啊？

加多少少夠買PS5囉

呢個價我情願買太一個限定set.

邊個

2500我覺得已經好過份，點知原來咁叫好

真係好瘋狂

我寧願買figure or ps5

希望大家醒吓，啲暴龍機真係唔值咁貴

true買ps5起碼玩幾年仲可以睇碟
暴龍機真係玩倒幾耐都話唔埋

希望個熱潮過咗會回落返

我之前二手收 15th電波同15th D-ark 用原價收已經覺得牙痛咁聲

原價又接受到既

買果個先係最.......

都係有愛先會二手品計原價都照收
講真炒價炒到咁癲大家都份做成

開名啦ok?

個坐騎好柒

隻card game bt-01翻貨未

原本柒都無計 不過好似係鮮紅色 佢影到粉粉地

好似話6月尾，本身有得$250訂都係放棄 感覺會無限返貨

差唔多啦！我嗰2套電影卡都收咗450 原價好似75

最緊要自己開心 遲吓可能仲貴

電影咭？香港第一第二週特典？

奇趣買既膠套，買 b5可能就夠

044？貨好小

size太大

只想要一架darts size既古拉尼同電單車

11500三隻全新

唔是
係呢套咋
當了我心願

哦，呢套我都有後追我買咗$400上網睇番港魂一套賣170

日版差過美版？點解的？

中國查封左，

轉頭又改可出過

唔好玩

好可怕嘅價

有無同卡鋪熟ge巴打收到風reprint幾時到貨

4200一部？

應該一對

我都係收3500😨，

不過我見日本個價仲癲

得個擺字無咩參考價值

轉頭有人收

呢個仲誇張

又點估到依盒都有出頭天

點解呀？灣仔399賣到依加都未賣完
前排200$ data1同2賣左俾依度巴打

執執下床下底執到data3豆丁獸同巴達獸 轉個頭揾唔返
唔知係咪掉左

而家都仲有？師兄會唔會仲有野放 益下我

仲有 上星期見有人去買過 不過係度講完應該好快俾人掃哂黎炒 灣仔有幾多間

我貴過你入不過為咗齊 無計

依加我見有人放呢套咭放成千蚊好癲

連埋20周年兩set嘅

個時原價都覺得佢係扭蛋size, 唔想入😂

好彩我入咗了 師兄本身有無野係想放

賣哂啦 我依加儲gk

可惜 師兄有曾經收藏嘅相 分享嗎

唔知熱朝過左可唔可以2000蚊收晒兩部

有無巴打有neo 機 ver1 放？

冇熱潮嗰陣都冇咁平，今晚早啲訓

Shf隻奧米 個斗篷 係差評 其他無問題

好嘢黎

想問下依set野仲值唔值錢？
見依排興返想搵個靚價放左佢

唔值 唔好再係到問價

我覺得個色馬馬

唔好再係到問你堆玩具值幾錢呀屌你老母
問價區定討論區呀仆街

咪就係 屌那星當呢道係收買區
問價一律都唔好答

問問問,問你老母閪咩
去carousell問啦仆街
死炒狗

問價撚真係好柒煩

好耐無見

30蚊同你收左佢
當比乞衣呀 問問問

邊個再問價 集低名擺頭Post

同意

樸素好珍珠色 金屬色唔啱feel

斗篷 我覺得唔夠白姐

光子郎美美魂限無再販過

留番比你老母做陪葬品

師兄請問灣仔邊到？想買嚟襯返隻奧米加

我估太源街果面？

我淨追綠底個2set 絆個套搵左好耐先買到

細個無錢 依加大個有能力就追下心頭好

玩具所好似有得訂

有，限量再版

不過係要抽選

真紅蓮都係

想賺錢都人之常情，屌果啲炒價買既人好過

個封面好靚

想睇4代暴龍機

我見到有但要$2000

有冇巴打知邊度仲有新卡擴充買

就出再版

cls 冇眼睇 13年版金卡600$都有水魚買

同人圖定官方周邊

Cd封面，好似係

超龍Z港魂有未

Fb同旋拍都見到

Z機可養獸update

巴打見字麻煩覆TG

有冇其他人一樣搵咗呢位巴打訂野
最近有聯絡過佢既？

係咪有花生

之前應該有好多人搵佢訂V龍太一卡
呢幾日想問佢到貨未搵唔到人

擔心佢係咪比狗咬

數碼暴龍玩具討論區#19 問價者頭Post見

新post

後追無計 究v/真紅依2張
啲人見到就餓狗咁搶

13年版 原價講緊幾$張

舊版就值錢既

訂左天使獸2400$

唉 我都想後追
2013版 日拍網都要幾千yen
香港貨少就更加高價

算啦，買figure最實際

早幾年已經炒到上天

咁不如成套買

唔知香港炒到幾錢 但係日本都係天價
而且好多人只係鍾意一兩個動畫角色

13年黑亞古金卡冇5k 入到咩

單張600 ，5k成套

比你會點揀

我諗住grandline 訂算，ching 搵左sleepingcat7訂？

細個有玩 大家想填坑

你想幾錢買到先 4字頭好多都有

我就見平先買

買前諗清楚佢只係一張紙片，然後就打消左念頭

係，其實張張卡本身成本極低，只係佢印有版權

好彩我細個玩到booster9就無玩
要追平好多

算啦正如暴龍機咁
大家買黎儲咁解

唔開黎玩其實性質一樣

我想儲新卡呀，但好深坑

唔儲異畫唔太貴啦

珍貴卡最盡只接受到300$，再貴就算數

唔儲異畫bt-02唔知幾多先會齊，只訂左一盒

bt-01好幾張過400
V龍普通同異畫唔知點解都咁貴

bt-02有究V呀

本身SEC RARE嘛 , 同埋張卡好撚型
好期待BT-02邊兩隻係SEC

可能小丑皇，唔知會唔會有木偶獸呢
巴你訂左幾多箱

等補完貨就平好多啦